廚c腸汁左米仲好，大6d腸籽不知好味幾多，又平

遲d茶記轉用新貨就有口福😂

=.=

你最中意南亞腸😍😍😍

岩牙

蝻亞腸